其實仲有無人記得wii依部野？

記得當年有好多人買左
依家部機上面啲塵應該幾尺厚

Wii sport

已經放左

垃圾，PS3才是王道

打網球正

運動個啲系列係幾正嘅

只可以自私玩冇得同人玩

冇人記得Game boy 定喺我太老

究竟要幾多年出世嘅先唔知gb嘅存在

小小大星球

Wii其實幾錢部
以前成日r老豆買

我老母會開黎玩wii fit

我最貴個時買，水貨未有行，好似2千6 7咁上下

果陣好爽

D同學老豆免費燒碟埋俾我地玩

依家啲細路知唔知燒碟係咩

好懷念細個用翻版玩console機嘅時代

果陣15歲已經自己搵方法破解部機
而家邊有咁好心機

有幾百隻老翻未開過

以前為咗玩隻月之廢墟走去出機

2000年打後就已經唔知啦

98年出世都已經玩GBC

其實will 幾好玩

部機死左咁耐都係有人叫佢will...

而家講gb 佢地會話細細個玩古董gba

super mario galaxy

Gameboy都老